中興呢d垃圾公司真係生就累人，死就累街坊

跌800點